是日超靚午餐 焗芝士肉醬意粉

肉醬太多 唔夠意粉
44蚊

狗也不hi

人黎 攞去餵狗

Dog also no diu

狗都唔食